Mevr Rucastle, maar die heeft blijkbaar geen gevoel voor humor, nooit glimlachte, maar zat met haar handen in haar schoot, en een treurige, angstig kijken op haar gezicht.
Na een uur of zo, Mr. Rucastle plotseling opmerkte dat het tijd was om te beginnen de taken van de dag, en dat ik misschien wel mijn jurk en naar little Edward in de kwekerij.
"Twee dagen later deze prestatie werd doorlopen onder precies dezelfde omstandigheden.
Ik trok mijn jurk, ik zat in het venster, en nogmaals Ik lachte heel hartelijk bij de grappige verhalen van mijn werkgever had een immense répertoire, en die vertelde hij inimitably.
Vervolgens overhandigde hij me een gele backed roman en bewegende mijn stoel een beetje zijwaarts, dat mijn eigen schaduw kan niet op de pagina, Hij smeekte mij voorgelezen.
